再見

。

有冇買人壽?

再見唔駛同人講既
你估新聞報道聽日再見個種再見咩

共你本來就分得 那樣遠

就當這場內心戲 不好演

或是你太好 因此我更怕

88

原來係你

女死女還狂

下個更可愛

不要回頭

你幾實都幾多女喎，咁請叫你啲前任現任，仲有瞹眛啲女仔，唔好再玩我啦，其實我都好慘啦 pls set me free, thx

保密 呢到講呢頭散